[I/A] LAST IDEA ラストイデア(33) 平成最後糞作

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

SE正垃圾

我要刷冰崖

震左啊

雷劍好難玩呀

弓火雷卡關點算啊

死靈可以auto好正呀

爆呢個po先定開ser先呢

Last maintenance

一定爆PO先

轉轉轉把野邊關最易跌除咗右下

官服:你想開服？ 我拒絕

邊把?

開未？

第2隻人轉畫做轉轉轉 好後悔 打唔到裝
而家又想轉做弓雷槍
有無巴打玩緊係咪高攻好多？

執了

邊把?原來有專武?

高攻血薄

個爆體訊息都嚟咗成個鐘

無希望了

右下關趺嗰把淨係右下關會趺
如果想玩火斧就平原/龍之息地 聖域都好似有
冰斧就冰崖

弓雷槍係高攻過弓冰槍？

弓槍雷定弓槍冰?

開到SER先再諗 應該要過GW

又然

隻game都執 無所謂啦

垃圾聖域唔會跌5星 2,3日打左幾十場未震過

想問係咪已經執左？

係

開ser有冇巴打可以俾我訓下第二隻人

之前仲叫我俾評分佢都無俾到 依加俾

Thx 巴打

請問有冇巴打轉轉轉腰係邊關出 或者有冇圖?

後日

我第2隻人亂揀左啲職 揀左劍槍斧 係咪廢左了

明天請早

Aggar 打極都唔震

我玩緊火法 去到後期又低dps又易死
好無方向

又黎倒數11分鐘

IOS仲未有聲氣,即係898

右邊某個地下城4出, 好似係尾2/尾3

冇開成日ser都推左成個post

我劍雷火 火點爆回魔先夠玩

唔洗啦 仲未有更新一定無

玩到40lv
都淨係用死靈用火法
死靈技: 左上角10lv 普通骨仔20lv
火法: 火牆20lv 火星1xlv
依家日日刷死靈vh

大家可以回家了

你講嘅後期係邊關先同埋你另兩職係咩
唔夠打就返去刷下裝

返邊到 無game好玩

新手想問4章大家會去邊度打裝？

做咩反而維護先突然岀咗咁多平時唔岀聲嘅人黎問野

食埋飯沖完涼仲未開

失落的龍胖

抱孫都未有得玩

Shit

聖域, 龍居

返自己屋企早d訓好過

今日抽埋張卷 6000石+2個10連 0彩 不了

運営さん
GWなのにお仕事お疲れ様です！
反映されないのは仕方ないです！
ゲーム自体も最高の作品ですし､メンテが終わってまた楽しく出来ることを心よりお待ちしてますのでメンテが終わり次第再度連絡してください( *¯ ꒳¯*)
下午7:06 - 2019年4月27日

有錢請打手 不如整好D隻驚

我到依家淨係玩到34lv

好 我留意下 唔該你
睇下食石刷唔刷到

差唔多, 呢度D真人體力痴線佬唔可以作準

好耐無見過有營運會揀假期先黎維護仲要無限delay

呢個真 揀假期下晝 世界級

咁快有快玩慢有慢玩架姐
最緊要玩得開心

無課玩家：發家致富靠維護

21:00 等22:00再度通知
22:00 等23:00再度通知

送得一水 傻撚左？

Ios未有 今日完

本份都未做好憑咩要人體諒

準時開 1賠10
9點開 1賠50
10點開 1賠100
聽日開 1賠999

令和開

星期一開1賠2

d賠率係咩事 賺硬

不過講真，唔係今日更新既話其實同原定五月先更新就無分別
(假設前幾日真係未fix 好d bug)

因為無論佢幾點開都好 都係se贏

等多1個鐘啦

唔燒唔撚更新已經夠垃圾 講好要今日搞掂又做唔到 仲有咩好講

59分就知開唔開到

人地收工啦

屌 個情況又變返人人棄驚退款

可以揀半夜嘅
下畫真係唔知個腦諗咩

＜運営チームより＞現在もAppStoreへのアップデート反映が確認されておりません。反映が確認され次第メンテナンスを終了いたします。メンテナンスが22時を越えた場合は、スタミナ回復薬×1個をメンテナンス延長のお詫びとして追加配布いたします。次回は22時に状況をご報告いたします。

賠1支？？？？？？

其實睇個勢似係本身諗住拖到GW後
不過見人屌到反艇臨時臨急整住D先

棄game了

SE IT狗想收工 點知比IOS班IT狗撫

1支水

我過哂狼王架啦
講緊平時刷副個陣 冰崖 聖域長期手動都ok
但一到王就比人秒

執柒咗佢啦

又退款

又入又出

賠又點 用到咩

得一水

多謝 一支水最多玩20分鐘 佢遲咗3個鐘

晏晝仲諗住課 不了

花式撚狗

一枝

退款！

1支當我狗定乞依啊屌你老母

一支

又退

又中

1支水真係多撚謝

998

An機表示

開始瀬ios

入得
勁好玩

其實有幾多人真係退左?

活動送尿石都算 搞咁耐送杯茶我屌你老母on99

到時又話11話

一支水屌你老母

屌你老母SE老母比狗屌

我退撚左 un sub埋

退唔到迫住繼續玩

人地FGO今日6點公布新活動 8點就玩得 我屌你SE

聽日先更新架啦 唔撚洗諗 早D瞓

屌晏晝仲入咗張5000羊

退完之後係咪即刻收返個boost

iOS 點退

有無退款教學

1支真係比得出手趕客咪出聲

退款潮

屌又一堆智障退款問題

而家想退埋張gift card

1枝真係當係狗

第二波退款潮

一支水等多幾粒鐘
SE賺咗，月卡RIP

狼王後D關火抗高左, 建議開新角搵出路

AN機表示唔撚關我事, 比我打機啦

平成最後一隻大起大跌嘅game

又嚟退款潮
尋日先話 佛經營

啲錢買av黎打飛機都冇咁嬲呀

agger

狼王之後有咩關

真係撚狗咁撚

狼王後仲有咩關

SE IT部

你老母當我狗咁撚

其實點解唔可以開左an 先又唔係有咩咁神秘要一齊開

一開可能即刻又有新bug 大家快D搵出黎些牙

該跟車刷刷了

因為IOS玩家會炎上

1枝真係好撚多

防止更加大嘅屌鬼

條友堅未訓醒

開左an就到ios嘈

我意思係要求攻防高過狼王嘅關, 5星個堆

其實想轉弓
但仲未打到弓
玩弓Auto又唔係幾得

依家兩邊都嘈

我比返1支水你10點前開ok

SE班IT係咪全部AI嚟

idog搞到an都冇得打仲敢嘈?

我係過左狼1先至開始單刷其他關5星所以我咁講

係 好灰 人地轉轉轉auto 自己手動都比人秒
Dps又唔夠人高

An表示需要更大嘅賠償

打不贏就加入

台仔竟然冇講好佛好佛

根本尋日放個fake news 出黎話會update 引人課金, 之後就借d椅 話更新其實係摺埋隻game

無請台仔做打手

睇twitter班打手奶到se雪雪聲

お疲れ様

佢老母吖

死啦~送1枝水我驚用唔哂

好佛好佛

一支水分幾日用

聖域4火法都唔會覺得條龍殺唔到, 但聖域5條龍
火抗係寫O(中等), 幾個物抗都係三角(偏低)
然後火牆燒佢RJ, 明恰火法

一枝水幾日邊用得晒....

放心啦 LINE群班台仔讚到天上有地下無

班台狗冇錢課金 補少少都佛佛佛架喇

台仔不嬲都係免費打手

咩維修致富 屌笑死人 快啲開驚仲好

新手一問 點解我15Lv 轉新職果度淨係得劍揀嘅？我想揀冰/雷要係邊搵？

打主線開

推主線

睇POST頭

維修等升值

第一頁有講, 要clear某d關先有

同當年黑騎士與白魔王一樣
去到第4次公告索性唔比時間另行通知

回復剤1個少ないって言ってる人居るけど、ブースト無しで1時間に4回復なわけで、予定のメンテ明け時間から3時間経過と考えて、12回復なんだから、最大が30なら回復剤1個とか破格だと思うけどなぁ。
條友假膠定點

30分都未有更新既話,真明天請早

睇完戲訓醒食埋飯仲未開

陣間開唔到就聽日見，點都唔止6個鐘

呢個糞營運 唔補返十支水真係變人棄手遊

其實我覺得佢可以補下d鎖匙
一係直接派石

E個真

送重生石保SE老母平安

佢老母比狗屌完咪平安囉

Twitter班打手奶到出水喇

屌你岩岩刷新一野以為有料到，點知係....

SE明知開唔到 所以1枝1枝咁比你地當狗撚

為左快d睇到有無更新 岩岩都決定更新哂d apps

我返去玩G男人算

屌 今晚唔上嚟了

台仔:汪汪汪 多謝主人

棄game

跟住90場小巴都未開SER

OK

哩隻game開服咁耐就俾人屌咁耐

hi buddy

等到中秋先開返 ser？
SE 出嚟面對呀

賠多支水俾ios，直接開啦

打完車N超巴同阿卡夏都應該未維完

望住明明已經update咗但係都係冇得玩

入得
FGO

有無聽過魚蛋論

賠兩枝水比I9 開比an9打啦

an即開，ios一個鐘一支都抵
我都係想快啲玩啫

I9而家較日本時區有更新(好似係)

一連の不具合に対するお詫びについて
今回、一連の不具合に対するお詫びとして、メンテナンス終了時に下記アイテムを付与いたします。

スタミナ回復薬 × 30個

この度はお客様にご迷惑をおかけいたしまして誠に申し訳ございません。

加派30支？

唔賠鎖匙同重生石呢舖真係拆唔掂

搖撚準備

100支都冇用啦
又唔開SER

掂啦,更新

派多1萬支都無用啦 玩都無得玩

加派 30？ 係成個月既份量

呢個派30支應該唔關延長事

我 要 打 機 呀

放假冇機打, 知唔知好撚大壓力呀

派完就執笠

賠嘢大晒呀 如果我唔係退唔到錢我都唔玩 辣殺營運 根本就係老笠

呢30支一早話賠

應該係原本話派個30枝

而家唔係如果過10點都未整完先送1枝咩?

放過an9啦 an9無辜ga

本身更新已經話有30枝

我無得玩
AN機都唔可以玩

ho ball

I9又累事

係都送黃豆啦

唔送粒轉生丹就唔谷 一世反

仲有14分鍾

唔洗諗 再拖

仲有15分鐘

派幾汁毛俾你地，儲下整裝

47分都未見更新

good idea, SE唔請你入去做真係唔識貨

講咗延遲幾耐都續個鐘計？

其實佢琴日幺告更新我無特登延譯第一段 以為係官腔

點知真有其事 因為我an機 14：15都有得更新

姐係咁講咪佢地一早知有機會最多24小時相差

開未呀 你老母

大家打個飛機好早啲訓

要求唔多
派500萬錢俾我,我話之佢聽朝先開

打到精盡人亡都未開

咁撚大間廠會唔知apple 要審批？
唔好玩啦
次次遲就賴apple

班台仔開始用其他game都維咁耐安慰自己

真係咁，我驚引發退驚潮

＜運営チームより＞現在実施中の臨時メンテナンスにつきまして、現在もAppStoreへのアップデート反映が確認されておりません。反映が確認され次第メンテナンスを終了いたします。確認できない場合、23:00に再度状況をご報告いたします。ご迷惑をおかけし誠に申し訳ございません。

我幫佢打定先

仲記得之前sinoalice SE開服都好豪爽不停派石
Last idea就咁1枝水打發玩家

回家了 咁都射歪

原本有30枝咩 我可能miss左

每個鐘公告延時一粒鐘

講開又真係一次石都未派過

明日復明日

直接改聽晚23:59之前會唔會方便D,,我驚你要係咁改

辣殺 ~ 就係台仔咁冇尊嚴先俾 SE 當狗咁撚

呢隻驚派石如果派100-200又冇咩用既

30支係本來執上面講個一堆BUG/平衡賠嘅
今次維暫時只係講賠1支撚狗

仲有七分鐘

各位買定離手

睇乜鬼公告啊
睇到ios有更新咪知有得開囉

開地城開新角

回家做月豬

有得更新了

訓身delay

逐個鐘嗌Delay 不如一開始話遲6個鐘 但最後早到開好過啦 on99

1粒鐘=1水1key 100石就差唔多 我屌佢老未

你要石定要水
石你做咩都得
水就係水

人哋一開始講咗+24

見到有d an9鬧ios麻撚煩
明明係SE On9 第一日出game咁

屌 咁做咩唔聽日先main

Siu 4

下個通告

暑假見

營運老豆不斷更新

封測已完，之後暑假將會推出last idea(令和)

班台狗都係咁

話咩SE無錯 真係弱撚智

改時區？

IOS無更新前=無得開
唔洗再問鳥,有更新自然會通知你地

前面巴打話係

少年 你太天真了

聽日起維護一成期

佢有心改一早交比ios批定啦

佢而家係每個鐘俾你期望下wor
6點嗌7點 7點嗌8點 8點嗌9點 9點再嗌10點
你一開始6點就話今日趕唔切直接聽日然後講賠D乜好過啦

你開我就課

祝你無5星

課佢老母閪啊

改名(平成最後封測驚)

受小恩小惠 就奶鞋底
班台狗喺咪冇錢課金 30水最多咪3000石

今次炒完車 下次幾時

維就一早維完,係IOS更新未上架,唔開得,你不如求下APPLE快D批好過

祝你30支水 無5星

3000 石係36水

唔開想課都課唔到

唔洗爭, SE同I9都係辣殺

諗住燈下
錢就準備好
已經由好想打好想課變到

如果唔係好似之前龍絆咁, ANDROID玩得
IOS停咗成日

醒左 係咪可以訓返

搞清楚D先
佢最近幾個鐘既公告唔係同你講開ser
佢係講緊報告下app store咩情況

照計醒水都係早一日改完有得down更新檔
跟住公開維修嗰段時間等上架

你on9

冰2 -3

係 打暈自己

我唔介意做燈神呀 試下快啲開

早抖

跟住早開再通知，等大家開心

咁比佢撚法聽日都已經冇mood玩

11點前開啦好嘛
每日只期待打果幾場右下角

無公告即係準時開得

【4/27 22:00更新】
App Storeへの反映につきまして、現時点でも未だ確認を取れておりません。
お客様にご心配とご迷惑をお掛けしておりますことをお詫び申し上げます。
メンテナンスの終了が22:00を越えたお詫びとして
スタミナ回復薬1個を配布させていただきます。
アップデートの反映が確認取れ次第メンテナンスを終了いたしますが、
終了時間が24:00を超過した場合はそのお詫びといたしまして
銅の鍵1個を追加で配布させていただきます。 App Storeへの反映確認が取れない場合、24:00に再度状況をご報告いたします。

入得就奇

都話撚咗佢

24:00 yo

其實又唔係緊急維護 se有幾on9先會卡ios審批

可以安心訓了

其他驚都係 平時就預左要做4個鐘嗌定6個 咁樣早左開就俾人鑽 有問題遲左都唔駛俾人屌屎忽
而家你好落力好勤力 放假都要出個POST每個鐘講一次仲未收到APPSTORE既消息真係有咩用

銅の鍵1個を追加

訓覺算

補多支體水都冇？

1把銅鍵
真係多撚謝你

1條銅匙.. 多9謝哂

撚狗

好彩有時空貓 龍胖 GBF玩 如果唔係今晚就ON99

反SE大軍

多撚謝

係咪on9 如果有人未打曜日 蝕既都唔止一條銅匙

退款

SE有能力問鼎最快執笠

其他game係半夜做
就算delay多幾個鐘食完個lunch乜都有得玩

今次個活動有排刷

銅臭KEY

我記得以前有隻Game都卡ios好耐

1000萬

暫時1支加銅鍵？

另外果30支係改體力上限送

可以安心刷多兩個鐘fgo

如果有未打地城嘅AN機玩家

係都排1 銅 1銀 1金 1彩啦

1支水,一條KEY,咁撚孤鳩寒既GAME我都係第一次見

其實咁晏應該都要聽日先有啦

好彩未夠lv都走咗入去打
如果死撚咗就多謝晒

點止 計返地城數量 每關各1啦至少

你預星期一

SE會咁做就唔會俾人叫手遊大廠啦

FF

直接話過兩日開咪好囉 個個鐘更新公告唔煩咩

其實FGO都試過卡IOS

1條匙1支體水 真係豪到...

佢早啲講唔得咩
逐個鐘喺到同你講等到下個鐘

過左jpt 00：00先派銅鍵
早左開就冇

幾識搵錢

大廠

明知有審批時間

又要成日懶醒爆響口先

真係第一日出app

fgo開服好似48定72個鐘維護

屌奶星比人咁撚法

令和第一隻假期冇得玩嘅手機遊戲

佢2359 開咪仆街

認真講，今日有兩個地城，總會有人留返夜晚無打到至少都補2條銅鍵啦

起碼要醒啲石仔、拍賣幣、礦石、五星素材嚟啦屌

IOS星期日好似唔會有更新

送多粒尿結石呵返

se 會加快速度
連條匙都慳番

想當年有啲驚開咗ser幾日之後停咗搞咗幾個月之再開番

GW成個星期都係每日登入送粒4星石俾你渣 你想要5星料?

銅鍵咪又係唔震

Se
撚狗世界級

汪

係呀 所以都係睇佢點做關公

但係你知啦

最早星期一見

第一隻比人屌到開花

想派野咪大方D,係要搵D ON9藉口

換年號咋
有咩咁巴閉
有粒黃豆俾你咪好

On9 派兩舊垃圾叫大方？

又寒酸又當玩家狗咁撚嘅驚真係

人地起碼係要即錯即搞
SE都停左個拍賣咁多日 咁都炒車

睇錯 自膠

屌你一銅鍵=100石=一支水

多撚謝

傻，佢就想
不過佢咁唧牙膏式公告就係唔想賠咁多嘢

SE狗也不屌

真係大方既 無啦啦玩玩下話天氣太熱都會派石派券俾你 我玩過D咁既驚 而唔係停足一日服但賠得1支體水囉

唔玩垃圾

大家估下24時開唔到會送咩

放假先咁撚樣~真心睇唔透點解揀今日

呢D都無既話,起碼都派幾百萬金幣啦,窮撚過閪,派乜都咁鳩屎得果少

真係當我地狗咁撚 屙杯尿比我地奶

佢好有自信今日搞得掂掛
或者D IT狗唔想放假都OT 想今日搞掂埋佢安心去玩

毛一條

SE希望大家放假唔好打咁多機
做多啲有益身心嘅事

有腦就唔係IT 狗啦

自選5星box啦屌

齊齊比一星

唔撚想要條垃圾匙

整理下賠償先

1.0.2更新維修
30水

改善體力
基本： 水 x 直到維修完成日數
課體boost: 額外 水 x 直到維修完成日數
（應該未必會維修完成即時派發）

維修延遲
水 x 1

如超過 0：00
追加銅鍵一把

收到風話唔改體力d 人會棄gane

自選5星又要整個item比你揀
到時維護多半個月

打左段日文？

Copy上黎啦

我地再報

屌 垃圾到

每間廠大方嘅定義都唔同
se

魔界戰爭？

到依家都唔明點解會係揀日頭搞

其實se睇住大家個肝姐
用心良苦

咁SE黎講肯派下野的確係大方既 你講得岩

勇者前線 都好似係

唔想人玩咪出聲，執柒左佢

唔使用埋呢啲招數令人對佢反感

如超過 0：00
追加銅鍵一把

睇到真係好想笑
銅

魔界戰爭直頭玩都未玩就停3個月

日本好似放十日假，會唔會冇人做野

記念果個好似都有

每人自選5星一件啦

大方d 比條銀鍵你

好似有幾隻都發生過 但我以前玩嗰隻而家執柒埋

冇用 更新完就洗牌

好鬼寒酸 唔講以為佢禁個制送支水會小咗忽肉

要特登執個垃圾裝list要好耐架

應該明顯係為左趕住今日做好可以放假先趕住今日出

BF 1個禮拜
開ser比外掛搞頂唔順

你老母之前就石仔 依家比杯水同條垃圾
On99

SE就是SE 根本不會做人

真

明明體水呢D係最唔值錢既野 但係佢就賠多幾支都唔肯

其實隻game d石最實用都係買水
派水都還好 差在1枝枝比真係狗也不屌

SE狗改不了食屎

之後有冇咩新驚出

Se
見魔界戰紀咁威水

Se又挑戰

final fantasy XV

Bf1好玩 Bf2

不如唔好改，等真係令和搞大佢派石送水啦

呢位巴打你都對SE幾樂觀

維修十日 到時月卡扣十日 再派一枝水

佢彩你都on9啊

最多2枝 不能再多了

連登仔個個真人體力制, 派體水有撚用咩

一日一石
100石買一關

依啲嘢佢做得一次
就可以有第二次

實用/岩用五星機率心裡有數啦Se

應該出夠一百支
心裡重要持住派幾多你地都打唔到好裝既想法

都唔知笠乜水

gun

我地連登仔大把錢 洗撚要你D西水

見彈珠同轉珠都幾大方咁

維護到聽日會唔會派轉生玉先

唔好對se有期望已經係最大嘅期望

肯定無

如果係9HO 同彈珠果間做營運根本唔會出現今日呢個低級錯誤啦

Cy就話啫 SE?
我賭j佢維護到聽日送3支水

3支. 連埋買左月卡既人都係3支 不能再多了

佢會派轉生玉 我認晒呢度咁多巴打做契爺都得

訓覺算，朋友仲叫我課金，不了

比返6支佢 而家開得唔得呀

9ho?
一個error10石先

停一日10石加一抽

暑假？100石玩下大家

SE 係咁㗎啦

架仔真係奶到出哂水 班打手

真 9HO而家都識玩 不停派石吸番人嚟玩 至少派多小小野 石就比咗你 抽唔抽得中就你嘅事 而呢條撚屌派又唔係派得大方 出裝機率又唔係高

其實9ho 都係近年先好d

哩隻game算得上我見過最辜鳩寒嘅game之一
開ser紀念一入game得一枝水真係多謝晒

因為愈黎愈小人玩

7年封測

9ho今年已經派左3次100石之前嗰7年加埋先差唔多

3ke 台仔等到打麻雀

有心做最少好似死愛咁 賠2萬石

笑左,,笑埋右,,
我玩左3-4年封測
依家改到我唔識玩
又武裝又剩,,真心搞唔掂

我都打緊

cy真係送好癲

個數字愈黎愈誇張
講緊幾億幾億咁打落去 不過d隊長技都真心難用左小小

武裝你當加d覺醒比你

CY大撚把錢啦
母豬連結全語音

日本仔係唔係都讚
講嘢好圓滑

刷下盃賽等SE 11 點又延遲

基本野啦

返去玩days gone

以某啲隊長技嚟講其實都有技術性同埋新意嘅 只不過愈嚟愈走向課金化囉隻驚 不過手機驚本身都係咁 啲野肯定愈出愈勁 玩得都預咗 而PAD頂咗咁多年都仲有人氣都算係咁

又唔係送你現金,咪又係還返曬俾佢,禁個制既野,都唔明做乜要咁孤鳩寒
你趕走左人收入會多左?
新GAME最緊要乜,要留到班死忠唔撚走,自然條水就黎啦

刷到3點 有無人join

好明顯佢地唔知

高層話事 燒到上去先算

老實講.一開始HIT果陣唔識揀合作,整死左自己,,係依期先叫做好小小
睇下怪彈(利申冇玩),識揀合作,,人氣幾高

開SER先算

咪每日送d 4星石比你地囉
唔識感恩

你係咪喺巴哈po過龍胖文 同埋你期期都抽中當期角? 我好友有個人同你一樣名

3點先開ser既話 條數點解?

刷jer仔

招人返龍胖

佢花名叫歐雞雞

SE識營運就唔洗整咁多隻都無一隻紅得起啦

Se出過乜驚

真心唔G

咁個個應該係我黎
你入面叫咩名?

咁多教訓都唔識反省,,係有D料到

有冇課先 無課抽中就歐到仆街

依家隻隻GAME都老味派,黃金周,我玩果幾隻都派到傻撚左,仲開勁多活動希望你地全部時間留俾佢唔會走去第2度
呢隻?黃金周呀,有4隻垃圾裝俾你裝喎,開唔開心先
維修呀?慢慢啦等APPLE批左先開都唔遲
補水?一支咁啦,不能再多了,怕你地玩得多有網球手,到時就唔是幾好囉

今期無課過,儲咗2萬幾石, 抽剩8千石

連登名一樣

之前玩過隻叫Samurai Rising
最記得4月個排出左個活動迫人課埋最後一桶金
跟住6月就話開始執粒
大家睇定啲

同係9HO 之前旗下嗰隻divine gate嘅合作勁吸引 反觀PAD以前啲合作真係...

好撚多
隻隻都搞唔起
而且好多一年就結束營運

見到啦, 情人火奶

見過SE最快好似3個月就汁一隻

執

已經唔知掛咩好 反正瑪納唔缺

哇屌

啲抽野機率真係

邊度可以入稟告佢詐騙

日本好似有個咩監視廳？

係既, 萬巴
執

一桶金

好似百萬起標...

SE D GAME,全部一唔掂就摺,絕對唔會考慮下點改善引人玩返
所以千祈唔好重課落去,課少少好似第一個月既體包咁過癮下開心過就夠啦

最多人玩果隻亞瑟王咪一個二週年出4個mmr pool趕走曬啲客

琴日啱啱下載遊戲，再次打開遊戲就玩唔到。

佢個策略幾好笑 高人氣既合作就比d人氣低既game 搏炒熱
垃圾合作就比返pad 反正比舊屎你都食

Se淨係識短炒
唔會長線投資

講緊兩日之內由grossing t10 跌落t100之後

ex7ctly

始祖課金王 剩係張卡飛出去撞
都賺到笑

屌 收呢個契仔難過登天

呢樣真
我仲玩緊隻格林回音
好似完全無人玩咁, 等執

SE係咪有代隻叫shadowverse嘅game

CY 不過都係垃圾

屌你老母6點半睇完復仇者，岩岩完場做未玩得

CY

好似CY架喎..前排好似仲要出賣HK玩家...

2刷3刷埋差唔多

全部驚都係垃圾

完

SE手機game係玩速食 佢大部份新game一出果陣都好好玩
吸左第一轉水就唔更新/更新極慢
係得極少部份game會做長少少
例如sinoalice 亞瑟王 格林筆記
所以唔好重課

SE一年入面執嘅舊game多，定出嘅新game多

SE大撚把貨 又FF又Hitman又羅拉
手機d game出黎cap完你地水就即刻走場 真係完全唔撚驚

個app岩岩提我滿體

以後叫架仔做日本狗算
比舊屎衝埋去食都算 仲要講比全世界都知舊屎好食

CYgames黎 自從賣港單野決定左唔會再玩佢營運既game

估唔到會延到咁耐垃圾

247 lv之後個ac冇左

佢地又講左咩笑話

好似係搬咗個ser返支那

想知

點賣港法

佢FF招牌都係靠14吊命
另外要講仲有dq一大條line
不過手機果邊玩撚狗營運大法

將港SER全部資料加進度賣哂比大陸

將營運權賣左比大陸 港澳ip綁定做大陸 block ip唔比再連入日服
港澳只可以轉玩大陸server

詳情可睇呢個post

得罪講句 FF個招牌完全唔吊命
因為比舊屎出黎都大把人爭住食

果啲死忠就無得救
FF15之後都趕勁多客走

得罪講句 仲玩緊SV既香港人都係狗
踩撚到上心口都當無事 一句打機姐就算撚數

對糞SE無期望

母豬都係block ip唔比入日服

令和第一糞game

14有尼爾合作
宜家有特價
屌唔屌好

cygames 而家見到個名 連down都唔會down

ff15我屌佢老母
我等左好撚耐既lunafreya dlc佢同我cut撚左

你咁講未移民既香港人都係狗

14好似風評好好keep住有活動
不過online無咩興趣

有得揀既就移晒民 而家隻game唔係唔玩就會仆街死
都仲有爭住課金繼續玩

FF15=電子垃圾

快出ff7 仲好啦 4年前講到依家

傻豬黎
過多十年當ff17出

依家改左啦
比你選去大陸服/留返係國際服繼續玩
SV對比爐石 已經成日送卡包

爐石而家都係悶 無乜比較空間

BB走咗之後仲衰過之前

程巴幾lv

se之前隻SINoALICE都係維到on撚9

玩過SV 接受唔返爐石既畫風同速度

但派石好闊佬

睇新聞話今年e3會再撚玩家等ps5一齊出

以前玩SV 真心好玩過爐石
而家玩返爐石都係得個悶字

開返加埋派咗成萬幾石 佢一次10連300石無得比

Ps6大作 ff7

跟住PS5又延返4-5年

但係隻驚太悶, 係啲人好J

有生之年系列

真 呢隻真係玩唔長

btw 呢個post已經變左吹水post

都仲有好多大課長

禍つ乜乜乜乜原來出咗

乜野黎

平成神作之二

越做越差、垃圾島＋岀咗兩個絕級難度raid、好多raid勢滿心歡喜、之後同你講下次可能１年後、一堆外國top埶半棄
仲有因為絕級難度養勁咗部份人、同普通玩家技術出現極大格差ＤＰＳ
當你冇固定團出去打零式raid ,要抽７個隊友有冇豬隊友
真心冇咁既心力玩落去（半棄咗半年

Klab

究竟平成仲有幾多神作

失落的龍胖 日本神作

LAST IDEA後平成最後神作

鬥快執lastidea實贏
今日到底有幾多人負評

佛心公司不課嗎?

睇gameplay 係回合制...麻麻地

課金一時爽一直課一直爽

初初見好似世界一齊打怪 點知係入場景再企定定互打

點課 佢送咁多石 都用唔完

抽唔中咪課

好悶

開未牙

開定盤 轉頭通告
12點真係開ser 1賠12
延時1個鐘 1賠4
延時2個鐘 1賠3
宣佈執笠 1賠3
以上皆不是 1賠2

ユーザーのために夜遅くまで頑張ってくれてるのにケチとか詫び少ないとか言ってる人たちのことは気にせず、頑張ってください👍

笑撚咗 單完玩咗5秒 即del

三文魚真係好尊重日本人

原本諗住上連登搵隊友

無玩過
但出左咁耐都仲有聲氣其實幾勁下

做開狗

體諒下d it狗

有無手足弓/槍已經70lv+?!

47 仲卡緊4-5-10 個槍佬一下半條血

我58LV
仲卡緊4-2定4-3

51lv打到5-3

我D裝好廢

61
打到5-4

43 5-1

想問下你總合耐久力幾多？

今晚直升80

35lv打到4-2

大約5000唔多記得

43lv 6千頭攻 5千中防

攻擊力就13k定12k

64LV仲未過狼王,岩岩轉左轉轉轉,唔知夠唔夠打

火法除左要手動 係咪無咩缺點

諗緊轉唔轉玩斧

好想睇返, 但無得入GAME
我好似58LV, 7千尾攻, 6千頭防

75 lv 1000幾攻9000 耐

課完10000大洋
而家驚又開唔到 好想洗左佢

要手動已經係好大缺點,你試下十場又十場咁刷野,隻手真係會跛

刷野多數同其他人刷
AUTO普攻都得

隻手好撚攰 仲未刷到把垃圾斧

半掛機

我47 弓槍 6千7攻 7千防都過唔到槍佬 同埋雷射 走位又成日會自己普攻 好想取消自動普攻

本身玩開法師 打到火龍弓
45lv就轉左玩弓手
唔係有排卡關

弓槍闘但主加 力 補返d耐久有無得諗同埋冰有咩防禦性技能

係..開AUTO放置

戰鬥力好高 但一定要手動
而家隻game又無乜大挑戰 如果玩到狼王爆埋機 都幾大成數會洗撚走火法

用模疑器set劇本9 數 得唔得

槍佬係邊關

Auto 有咩職業介紹

今次更新唔係有改AUTO 火牆咩

係, 成日自動普攻真係好ON9
仲要AUTO個陣佢係行埋隻怪到用箭射
真係吹佢唔漲
究竟SE D人有無玩過隻GAME架

我用火法爆左即刻升左隻轉轉轉

斧頭佬世界第一

我39 劍盾
攻2000 耐久8000
盾勇者

我弓雷 遲d開埋冰職就玩埋冰
玩雷有護盾同感電無咁易死

佢係咪已經放棄左公告？

我都係火法 但打到5-3 都有火龍弓
火弓前景好過火法?

我45lv 萬三攻 3000耐去到4-1比人秒

老老豆豆 佢個auto整好小小已經得
起碼可以比我set唔auto TP

火雷法刷關auto會自己TP入怪堆 真係on9到不行

今次講2400 即係香港11點 未夠鐘

4-5-10

冇得玩 就多左好多新巴打推post

其實我都成日入黎問有冇人試玩雙杖 不過無人理

協力是但一隻職放置PLAY都得

所以掛機我會熄左招閃

我打極都唔出法師裝先轉咋
拍賣又唔知幾時開返
覺得弓手散射適合我玩法多d

呀屌... 又好似係個方法 on9左

火法其實推圖都算易 係要係咁走位

要延長到幾點 屌

火法本身前期就好多位刷裝 基本上成套都出得晒
差在出唔出

見過有人玩
Carry我打3星聖域 好高傷

結業

火雷法都仲有mp可以頭一陣 我見到路人 弓雷閃去自殺

我諗緊 火雷雙手
不過呢到巴打們應該係知道可以咁玩 但無人試

同boss傾唔埋 洗點用鬼火燒佢老母閪

我打極都出法師裝
死都唔出弓裝
勁ON9
刷100件裝
有90件都係火, 雷, 死

刷左兩日隕石手都唔出
BTW 有無巴打知隕石杖邊關出

試過雙杖冰法 低傷到仆街

都唔知幾時得,與其每個鐘帶老母出黎一次,不如真係開到先講

法系副手仲好用

mp 盾 加火牆回血回魔都頂到一兩下

仲有人討論

好難取捨

法有招好撚型既係一條同十字既係咩屬

我寧願副手

訓得未

其實係十字斬 鬥職黎

屌垃圾app store

我想問下 點樣先可以觸發呢個特效
我弓手用咩招都無反應

笑死
屌屌下屌埋Apple

模擬器見3隻都係死靈 一召骨就會突然lag到話連線失敗

笑左

轉轉轉打中怪時發動

個po去得咁快,好難應到機

難怪我弓手無反應

關apple咩事 se班垃圾又推個波比人

隻隻game 都係咁

維護推po來做乜

岩岩放工唔知咩事
Ios玩唔到？

升中四了, 幾時先開SERVER

又唔見其他驚有事

咁APPLE 有得UPDATE 未

無埋公布

平成最後糞作
令和第一垃圾

邊個巴打係巴哈開post話有wtsapp群想join但要手機認證

仲有14分鐘

感恩一條銅匙,真係一KEY難求

入 gp 撚唔會喺 post 討論，
入咩 gp 吖，喺度傾啦

訓咗無睇
宣佈執笠未

認證左咪咩事都冇

連登有班係ifrit 有啲係bahamut , 你可以搵下

有無手足主力玩槍？想問你地配咩副職？
我自己暫時就槍弓火法，用緊支雷槍好撚爽

貪火法可以回下mp同復活一次

就11 點 買定離手

又新公告啦銅key入手

開game見到延到日本2點

2點

唉 成日咁就無左
想玩牙

真係屌你老母

2點, 咁即係要我滿體到聽朝

平成之恥

SE

ios未有更新 唔洗等啦
一有更新呢到仲唔會有人講咩

好撚悶,就黎頂唔順啦

報告渣 屌你老母 下下咁報告法直接講話聽日9點先出聲得唔得

根本上今晚都無咩可能會突然上架然後開服架啦 仲等佢2點出報告同你講4點再報告咩

現時点でもAppStoreへのアップデート反映が確認されておりません。メンテナンスが24時を越えるため、銅の鍵×1個を追加で配布いたします。次回は26時に再度ご報告いたします。26時を越えた際にはスタミナ回復薬×1個を追加で配布いたします。誠に申し訳ございません。

訓教啦

回番六十支體水先啦屌你老母

我就唔撚訓 等到2點

FF14 我2.0開始有玩 大半年前都棄左
冇固定團真係唔洗玩

佢有冇諗過咁樣係浪費人地好多時間, 一係就直接推遲5粒鐘

每4個鐘1支水1支銅key咁

戇鳩拖到訓哂先開GAME?

開左即訓?

銅の鍵×1個を追加で配布いたします
回復薬×1個を追加で配布いたします

你又岩喎

比多支水大家當無數 ok?

皇恩浩蕩

一早講左最快聽朝

玩鳩自己咋wor

老老豆豆
係想知消息既mon撚住個post睇下有冇人講有更新好過
我相信有更新之後會1個鐘內開ser

辣殺驚

上網睇復4好過
有冇人想睇

2 4 6 8 10

其實點解ios要審咁耐

我屌你老母SE

link plz

係se自己柒

24+

都冇得玩仲推post做乜鳩

唔審咪變 android
狗屎垃圾後門木馬病毒都可以上架

延遲日本時間2點

起碼要JB左先用到既

更新得應該即開啦,依家等緊佢更新咋

垃圾IOS

屌你老母真係究極垃圾驚你老母等你咁撚耐送幾支水同條匙比我垃圾用下個死人腦得唔得一而再再而三咁係咪要我等到聽日夜晚12點你先肯開返ser屌你老母當正我狗咁撚我賭埋j聽日開送得嗰3支水再唔係多幾粒尿結石屌你老母SE

你咪無論咩職同有冇開第2技能樹, 升到20級或之前, 都是加1點技能點, 而升21之後開始加2點?

同埋弓職係咪真係甘難用?

兩個鐘唧一次牙膏
直接講咩時間開有啲咩補償
到時未得先算
一個個鐘變兩個鐘一次
你唔煩我都煩

Jb 左先用既外掛就唔叫外掛？

甘你老母咩

咁SE呢D年中上咁多GAME又大廠, 唔係應該會有特快通道???

其實第一日擺app上去咩
deploy plan 柒就柒啦

利申用緊android

弓要裝備好+技術。難就係話難，但係玩到好攰

原來真係等唔到 要訓

delay到1點

就黎屌足兩個post

甘你老母

每2個鐘叫大家睇公告送乜

外掛關apple 咩事
九唔搭八

補償大方少少洗死咩屌佢老味se

多謝se,好耐未試過遇到不斷延長維護嘅新game,好似中學時玩嗰d垃圾代理online game嘅，好懷念

屌你老母係就開左Androud先啦
仲要淨係用一枝藥

屌 好心起碼送番2000 3000 石先講嘢啦

屌你去戲院睇啦

可以拎黎做潮文

維左成日
買左加倍果d冇左成日
都冇特別賠償 真係send信去屌se老母

如果今單野佢賠償送多過5支水我課1PACK俾佢呀

屌你老母 有得玩未

vip 一日點計數

唔好賭J 重注國米今晚炒c郎 可以開心返

1個鍾多一支體水，
如果明白中午上架，
應該派多十幾支

係就好喇

已經屌到口臭
唔想再屌

5支水就令到你課多pack

延遲開服呢單野佢根本唔會賠多過5支水

人地過12點一支 再過埋聽日12點先分分鐘派多支

尋日仲好多人係咁話課金,咩大你幾多,個念頭打消左未

依期日日都full,我唔可以睇2次咩
有咩好屌，我又冇影響你

咁睇平成最後神驚係龍絆
笑到最後

今日總於有時間追哂d post

未 我話既

台狗：汪汪汪 SE主人多謝你

真心問
純粹係app atore上架問題

龍絆

真豬

垃圾ios影響全世界

下次PO頭可唔可以加埋
隻驚好玩但係謍運究極垃圾 冇福利亦冇賠償 投資前注意有半年內執粒風險

不過人地都講左要1日
過左1日先屌佢

台仔d logic 真係好難明

日本仔都開始屌

佢直接講一日咪冇人屌囉 你明唔明個問題

狗黎 邊有logic

乜你咁撚侮辱

啲豬

阿卡車都打完
不如一開始就話維到聽日

佢哋係個本質就已經係豬定係比人撚到變咗豬

而家係佢一直更新報告其實消耗緊玩家既耐性 晨早話明今日無咪算 係咁話報告報告 個個都期望會報告完話開服架啦 但次次都話無呀 未得 下次再報告過咁 呢下先炆

SE班垃圾 連Cy10分之1都冇

笑撚醒咗

本質

有我大老任頂住
真係CLS,依家龍肥成個聖盃咁
你寄信去屌佢邊樣佢就改邊樣
我都未見過有營運係你唔鐘意佢D咩你寫信去屌鳩佢之後就同你改曬佢
依家真係衰GAME PLAY唔夠好玩
講經營既態度真係屌打全部GAME

台仔屌人老母要坐監
強姦就罰錢
緊係難明

如果唔係SE點賺到佢地錢

痴撚線公司
佛心送3000日圓

呢個係台仔網嚟？

line群

line 黎下話？

突然明SE logic
我講左有機會遲24個鐘嫁喇，所以呢d 水同key 都係豪俾你既，如果真係delay 多過24個鐘先係真正要做賠償

台仔真係唔知個腦諗咩
果30水你估真係維護先補俾你
咁撚多人之前啪水肝佢補番個差額等班人唔好嘈咋
而且營運個腦根本有問題
我未見有game真係放假day time大維護

唔好咁啦 唔係佢地 我地邊有得笑 好FUCK 好FUCK

最怕係聽朝出個公告
更新出現問題，以免影響玩家遊戲體驗
一切照常運作 暫時取消更新
延後到下一次更新
即刻win L左

屌你個閪龍胖嗰時d翼同水多到

我覺得SE應該要交代下
課左BOOST個D有咩補償
咁樣比佢食左十幾個鐘BOOST好唔抵姐

你班友退款退到佢維護

咪唔好派囉
到時更新前買左體力包啪過水果班一定當SE老母性奴咁啪

係囉

退佢老味西

立即刪驚

真係ON撚9 我未撚打副本又點計 你一日都兩次比人入場 你比得一條
我計40體 都回咗2次啦 比一樽水

睇嚟又休息多一日d補償好屎忽怪 咁撚小

似喇似喇

已前我都冇固定團、之後去咗海外啲top勢raid team學野交流下
連我尼啲負責crafter worker team既都練到過到絶級難度（雖然有幾個痴線佬carry)
當然過咗絶之後自然對一般raid興趣大減、再加上4.0比起3.0龍詩戦爭好似小朋友齊打交咁一啲戰爭feel都冇
吉田5.0大形update我都冇咩期望、每35日續一次月費keep大屋算

希望唔好烏鴉口

Assume所有人無課

se擺到明戴晒頭盔 有得開佢會唔開咩
直接寫1日咪又係有人屌
屌完要玩既咪又係會玩

屌 唔撚等喇 早抖

玩龍胖囉

晚安

好彩一早退左錢
蝕少幾日

糞營運果然唔係浪得虛名

黎緊就改gameplay
睇完日本一同SE之後
發覺CY老任點衰都係最好既一個

佢根本就預撚左,趕頭趕命咁交俾APPLE審核,計時間就一定趕唔切
所以佢先戴頭盔話+24小時
佢根本都知有九成機會開唔到架啦
APPLE好似正常都要3日審批,佢出公告話維修到依家好似先岩岩好3日

其實如果佢賠償唔合理，日本果邊課月卡果d 係咪可以告佢
其他game 課金唔算買佢時限相關既service ，但呢隻玩月費咁攪係咪算貨不對辦？

佢無比返劍聖無敵斬比我

其實計返佢維修到開機既時間 如果佢賠水少過你買左月卡既自然回復數應該告得?

隻驚大上大落坐過山車
由前日每日login賞 體力遲遲未改 個個退款
之後公告送30水又更新 個個重課
而家假期先黎搞更新維護 延長幾個鐘公告送得支水仔
退款啦

到時咪賠返日俾你,然後你又屌唔返佢

有事咪賴apple 囉
隻隻game 遲交都係咁
你望下上面班an 狗都係度屌apple

diu睇到啲巴講到嗰個龍絆咁好搞到我依家想去玩

好玩 全球第一

咁exp 果part 點計

做咩喎

今期活動送差唔多90抽
又RESET埋初見
痴線

體水咪exp

其實唔好玩
營運黎講就真係唔錯既
但GAMEPLAY有D悶,唔係個個頂得順

有60抽

神農寶寶講呢d

其實同白貓有咩分別
一開果時玩左陣覺得同白貓差唔多

抽晒都唔中

當初我頂唔順龍胖D 背景音樂,唔知點解係唔可以一路聽joox一路玩,一聽歌入GAME就自動停,玩左幾日刪左

如果用陰謀論嚟睇

SE係咪收咗AN 9錢搞啲咁既嘢

都差幾遠下
白貓我玩個陣無腦用技
而家唔知

課

初初龍胖入坑係因為佢D 音樂 果陣覺得幾好聽 係頭2個活動太肝頂唔順棄坑

雷槍
招麻痺搭雷槍被動同招鑽好好用
而家諗緊點解決俾遠攻掂下都殘血嘅問題，點咗mp盾啲mp就倒水，唔點又接近零耗魔
裝又刷唔到，淨係用緊啲自己整嘅4星防裝

消時間咋,依家呢隻真係岩曬我,好好消磨

初初龍胖入坑係因為佢D 音樂 +1

有好多未玩過白貓 遲下會好似白貓咁 傷害膨脹

已經等到隻game突然宣佈執都無所謂了
熱情減退晒

玩農絆不如玩GBF

過左太耐 如果可以退返白貓就fatfat

唔同,佢真係控制個角色強度
D新角新限有好多仲廢過一開波果D

龍肥70抽 多圖
要我點回坑啊

我都係因為活動太肝而放棄
日日keep住無得auto咁用晒D體
慘過返工 但咁樣都未拎得晒D活動獎勵

竟然好聽

裝返龍胖抽下先

白貓你周回好輕鬆,龍絆你周回好痛苦

打手開始識回血 自給自足已經係第一步

而家firm左係1點?!

原本仲諗住課 而家屌佢火都黎埋 課唔落手

我最近玩過一個 game，又係卡左係 ios 更新
於是等下等下等左一日，要第二日先更新到，但點知 ios 個版本出問題
然後又等兩日隻 game 先開返，補左 1萬石（300石1抽）

好好玩?

firm咗1點再更新消息

G男人世界第一

firm左係一點再出下回公告

1點係報告俾你聽3點再收聽佢報告 講真唔駛特別等 你臨訓前開STORE望到無更新就無可能無啦啦開到服

前日重讚緊隻game好玩 證明無話無左邊隻game唔得

龍胖我係街場班人太廢而棄
日任都勁浪費時間

各位星期一見

等都算 派野仲擠牙膏咁派
驚死早左開會派多俾你咁

好耐冇玩過LOL 有冇日服LOL巴打下

多謝呢個維護令我無打到機
然後無野做之下望到條仔wtsapp同人約炮偷食

佢派野係正正常常咁派就算遲開都唔會咁多人屌啦

講下故啦

如果佢加送粒轉生玉/幾條匙
條氣順哂

屌你老母免費地城通知都出嚟

咩發展黎

好波

新手問下
如果升緊劍+火 想轉玩斧盾
係咪等開哂兩個職再洗點？定升過隻人好d

洗職轉生？

先推圖開職

劇本一模一樣 建築 裝備 卡片 全部升到某個程度 d新人追唔上進度一齊打活動 唯有一直出新世代既角色 比新人

睇字都覺心痛

升過隻人吧啦

你而家想升都冇得升呀!!!!!!佢個野壞左呀!!!

真事岩岩發生
半同居，平時夜晚都係各有各打機邊傾計咁
佢坐我斜前方以為我專心打緊機，但我望到佢wtsapp同人約緊

我都冇諗過自己依話好想課好好玩
幾個鐘後就變咗做屌你唔課啦

瞓左冇睇

玩得未

屌 好撚癲 而家點

屌
係咪叫做隻重打擊

依家改翻可以關音樂
你話係咪佛心先

就出新英

貓咪

推到開哂職再升過另一隻？

瞓多陣

裝佢彈弓
專頭約佢見事個時間

se幫手捉偷食

人都唔見埋可能打緊
巴打你頂住

偷食都算
仲要咁on9係你斜前方send偷食wtsapp咁on9
呢啲男人早分早著

再睇5ch
推爆左3個po

睇到佢同對方講我邊幾日唔係到，同埋d淫亂對話
然後而家佢轉左位望唔到了

TAKE CARE BRO

我地陪住你

老老77

Se高層會好開心

會覺得呢d叫人氣

叫免費宣傳

惡性宣傳

因為佢平時d message我都唔會望，可能無左戒心
係頭先咁岩見到"一齊沖涼"呢4隻字我先望落去

巴打頂撚住啊 上黎發洩

ユースケ

@fZpeoCWxNkMWdi3
3分3 分鐘前
更多
回覆給 @LASTIDEA_RPG
本当に一旦休め‼︎‼︎
明日 明後日から続きやれ‼︎‼︎
まじで無理すんな！

twitter d架仔打手味重到呢

個撚頭係咪連登巴打

偷食仲要on9
早啲知道都唔係壞事
Take care

佢約砲可能都係因為哩隻驚維護無野做

Think too much

Gay couple

巴哈仔同twitter都一面倒係撐佢地放假都仲做野

明明係個IT狗自己都打緊機 夠鐘就check下store仲未有更新就C&P 上一段改時間就叫做左野

到到都有呢1啲

gay登

唔係
佢好撚摺，高登連登都唔識
佢之前google搵野，話搵到個討論區有人講，想去問野但要大學email先申請到，話無唔識搞
我望一望原來係高登

其實好想入坑gbf 但係完全load唔到佢個系統點玩點勁

韓服肥蛙

我捉住手仔教你玩

好摺但約炮

睇死佢開唔到

想學野了

同居? 佢喺你隔離whatsapp人偷食咁惡?

係咪可以咁解
好摺等於唔多社交
約炮唔需要社交

現在你聚腳係 感情台

龍胖我刷個5星首抽刷到棄左game
非洲人只想要咩1隻5星龍開波就刷到我棄左都未有

肝過肥龍喎

好摺但係約炮…

約炮都唔需要社交
咁點先要

去買個ac任抽算啦

但係都要識得對答

先唔好講咩 你搵得食 都要把口夠flirty

再加埋一個正正常常樣

咁都唔算太摺啦

SE比人屌足一個post

佢的確無乜朋友好少社交
但原來又會搵到人性交

咁tinder 咁方便

對質未

我多口問句
係咪hehe

龍絆好悶喎 真係得個農字
打完火山活動
跟住十抽中光槍就del左game
抽完都未知勁唔勁

tinder好難用

可能係我放咗自己個樣

全港最大

算啦 樓主無答

我果陣覺得齋抽禁禁禁無咩育成要素好唔吸引

屌錯口講變左樓主

sor

hater巴表示慘了

一日

日本仔真係

屌多下SE打緊字都要彈個提示出黎搞到以為上得返

震左

老實講所有要起建築物黎加數值既game都好撚悶

入得驚未

無啦啦彈左通知 仲以為話開返server
點知係每日1次石關免費通知

唔撚等 訓教好過

岩岩震左心諗做乜鳩

屌我都係

原諒我笑左……

你唔明，一隻game連抽一隻5星都搞成日都無，點玩落去？買個首抽又點，到要下一隻5星要掉幾錢落去先抽到，早棄早著

yes

原來仲有人會開通知

個google譯得好好笑

開心左一秒

Ios除咗轉apple ID你咪裝唔到game
另一部An機仲未入，想響iphone到裝

Same 刷整都刷唔到5星刺突裝，我又試下搭雷法招麻先

你主力點爆招鑽？
我而家點爆左招擲雷槍，打boss都幾痛下

開未呀屌佢老母

改左個pool

都係咁難抽

非洲人的我棄哂所有要抽ge game 幾年

咁冇game玩了

真

玩隻狼了

諗定1001咩主題屌 SE

龍絆當時試
一見到個pool勞埋幾樣野黎抽即刻DEL左驚

屌左幾個POST名都未有機打 陰公

希望呢隻係 SE 平成最後遺作

來生不玩SE驚

都執啦

冇機打更加要屌

呢鑊起碼比粒轉玉

我點爆槍招閃同升麻痺到50%
槍之極意同閃避下面嗰個齊頭點到10%/20%
淨低分俾鑽同跳
雷槍淨係打到一隻
我主要係卡細怪多，boss反而打多兩次睇清楚啲招再避嚟打就得，擲雷槍冇乜幫助
都可能係我越太多lv打

無得玩都推爆post

屌下先

candy crush

試下send email 退款算